
                      excelente dirección, expresa la forma como los conflictos personales de Alice se manifiestan en su cuerpo (dolor) y la forma como inconscientemente busca escapar de la monotonía y el desamor de su esposo.
        
            